英城我，下次選舉只投陳晚有出黎支援手足嘅人！

延申閱讀：

信我，香港島7號，我係香港人，鄭錦滿。

成班垃圾冷氣軍師喺冷氣房玩分化
四眼

滿兄起碼真係出車去救人 完全唔同只識冷嘲熱諷嘅時事台人士

架車會唔會死火

呢個要問你樓下

有冇成首？作完幫你推post

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

唔揸呢架？

你On9?
救手足揸呢架

第一個表態接受非法委任嘅蟲泰有無出去

佢有出車隊 你無去現場所以見唔到？

仇警，唔係冇原因既

我一定撐四眼！

点？

吊

樓主暗喻緊64占占占人

我冇 咪懶醒

樓主pin this

遮黎做咩

米推呢張 推下面果張

港人為大，票投5号，鄭松泰。

香港獨立聽得太多 越會想重頭開始的永續
賓科都輸了 以後沒煩囂
但我竟聽到誰在唱歌

熱民=tsla，仲未到高位

真

四眼又要選議席，唔投佢確係無益

拉

屌係老味？

牙滿真係做實事

米能推啦屌

佢同盟黃兆健選，我都係選佢，法子更加唔洗購

原來熱民五區當選贏得太多
令我澄明而愛的頴思
所以懇求你 可以應承我 錦滿

開post未

你咁撚叻唔見你作埋佢？

我真係求其咪鬧牙到

唔鍾意JUNO

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健

你扮柒想撚樂哥接龍？

Alfred Chan？